根本係你地身邊充滿狗公同bitch先覺得男女之間冇純友誼？

點解你地個腦只有溝仔同溝女
做下朋友 r下水有咩問題
wts都係d普通日常野
一d曖昧成份都無
有時寂寞搵個唔理係同性定異性甚至係網上識既人吹下水 你地已經覺得我想溝人或人地想收我做兵

大家信唔信有純友誼？

可能真係 有兩個長傾純友誼異性網友 我對佢地一d意思都冇 真係純友誼黎 但比人話我上網溝女

我其實已經有喜歡既女仔 默默等待緊機會

我都覺
d毒撚見有人同異性交流就話人狗公/公廁

其實想問好耐
所謂純友誼係講緊少少想一齊嘅諗法都冇，定係有諗過但應該都唔會

我信
因為對方好撚豬 溝唔落

本毒撚有諗過如果呢個女仔做我女朋友會舒服同開心 對我會好好 但唔代表鐘意人地 想做朋友多d

因為
首先 一黎自己有喜歡既女仔
第二 唔想因為寂寞或出pool而破壞朋友既關係